直接頒個英超畀利物浦啦🙄🙄

又買球員又買球證
唔打喇

怨婦

黑哨利🙄

怨婦得益就3分已袋
怨婦失利就呼天搶地